Klient se spouští příkazem "npm-start".

Přihlášení probíhá až při kliknutí na tlačítko smazat pro daného uživatele pomocí defaultního formuláře.
Chybí možnost aktuálně přihlášeného uživatele odhlásit. Front-end byl vytvořen pouze pro ukázku funkcionality.